地鐵: 我要返工 求下你唔好塞車門啦 小心D 跌大件嘢落車縫等佢要清雜物先開槍塞住哂

屌你呀阻住人返工
好嬲呀

但記住拎大件物品入地鐵唔啱呀
不過地鐵空氣好差正常人都帶口罩入去